[456🤘🏻🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[456]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

on9

牙fred派膠

費特

點解牙fred巴西人d腳下功夫可以咁柒

想點

fred堅廢

fred 無正選唔係無原因

Fred生性啦

涷哂啦fred

希望只係因為雪得太硬先會咁

草印花

樓主好波呀
冇比狗搶到

P仔都係無得出

終於唔使平安鐘

有排解凍

真心覺得牙fred未夠班

Ole Ole Ole Ole!

可唔可以第5球
等咗好多年

見到1000唔見咗都知有人想搞事

唔繼續換?

Bb好波 老母問你聽晚上唔上我到做冬

fred呢下靚

羊好瀟洒

爆 p

p仔同爆

P仔

突然轉左換p 同爆

儲印花

P 仔

P仔！！

一個星期前睇完36:6嬲到瞓唔到
估唔到一個禮拜後已經有番新氣象

P同爆

希望爆炸踢差d

無馬達

牙p

lin呢球想點

連狗咪柒啦屌

P仔
費蘭尼

Lin好廢

P仔！

廢lin攤到冇位先比

唯一敗筆咁遲換

馬達既勁唔洗證明比sob睇啦

咁突然既

証明廢lin真係廢

p仔

Fred真係水貨

廢Lin

各位 牙P登場

Lin一早比咪有 拖乜尻

早就俾馬仔啦屌

換走晒d 前鋒

lin 真係廢

唯一敗筆係比連狗打到80-90分鐘

LIN頭真係唔識傳波架wo

垃圾lin
早啲交啦

巴西雙核

下場正選可能

抖下啦比人解凍啦

爆炸前鋒？

5朝元老爆狗

1g1a

換馬仔 爆打前？

冇後備人選 要錫住用

前鋒唔夠， 輪換都ok
連狗真心廢， 下場咪出

馬達下場應該直接正選唔使換啦

P仔金毛型啲

牙Fred 打咩位
咁怪

希望fred唔係真係咁廢
可以解放埋就好

馬迪個位

LIN真係ON9架喎

451
是但啦

牙P有冇毛都靚仔 ok?

馬迪終於有場唔使踢足

留名等睇會然拎1g1a上黎屌你

邊個打前

Lin

lin 正前？

假9 Lin

幾分鐘姐

白lin

真。Messi lin啦今獲

Fred型到... 仲話佢無腳法？

5球！！

第5球!!!!!

普巴呢球比啲靚

5-1

普巴 lin

5球

普巴又助攻

P仔又打返邊

普巴傳得靚

終於5球 幾多年無試過

解放廢lin

Lin 神
朋友隊

第5球啦

入5球

真係5粒

連單刀仲好過福

反唔到lin了
屌

普巴靚撚到

5球 等咗幾多年？

美欺

5粒啦

解放lin了，呢啲波lin把握到好好

goal!!!

Lin係走下位射下波好
唔好拎咁多波

咸左

曼幾耐冇入過5球

終於5球啦!!!!!!!!!!!廢lin 下半場食左屎?

Lin > LKK

今場咁辛苦 下場出MATA比佢抖下

lin 5球

普巴尾能到...

普巴朋友隊勁撚到

5：1

椰子 v92 daddy加埋先得1次入過5球
蘇蛇第一場就搞掂

5年喇 第一次英超入5球

當美斯咁用

5球咪5年囉

屌你老母

反lin呢？_ ?

等咗5年了

費sir 最後一場直到依家
聯賽第一次入到5球

Messi Lingard

岩岩屌lin果班 陣間等我擇名

真係由費sir等到而家

POGBACK

5球呀費sir

Lin正前勁過福

仆街喊撚左

好彩唔係lkk

等左五年

LKK一定唔入

我呢腳又幾靚 比著福頭應該炒左

會唔會就係我地心目中果個牙蛇

送夠5粒比大家 聖誕快樂

上次咪5比5西布朗

上次五粒係阿蛇最收一場

？

摩狗領隊生涯正式收皮 莫迪既領隊都帶得好過佢

CLS 對上一次聯賽入五球係費sir告別戰

(嗰場LKK好似入三粒 )

蘇蛇勁撚到

點反呀2goal 1a

SoB好屈機

見到普巴咁high真係笑了

咸撚左

5年了

now條友講今場唔太出色 笑左

摩佬仲雪鳩埋普巴

反摩大將軍普巴

SO 蛇尾能到..

first 5 goals since sir alex farewell

冇睇錯 妹對住球迷講united till I die

普巴朋友隊仲有無人反

都係要搵徒弟返黎先做到

妹lin

5年啦

佢曼迷黎
心酸緊5年

囝場仲要對面渣古戴帽

樓主

呢球好靚

五球仲要冇一球係燒味

So蛇 真正世界級既後備

#mufc have scored 5+ goals for the first time since Sir Alex Ferguson's last game in May 2013
CLS

聖誕仲使唔使加操

蘇蛇一場破哂莫雲摩

乜

妹雖然無波入 但係比左幾球靚波

曼城呢五年入過33次5球或以上

差一粒波膽呀 去埋佢啦朋友

2OLEGEND

好想去FB屌下班反普

費SIR個次5球同今次之間 鏝城33次
我地終於追返次

要啦。要夾返順

其實好簡單 但以前就係咁簡單都做唔到

New Boss

費氏門下
根紅正白

對面廢啫 有啲水份
啲傳接走位都係好生疏

曼聯對上一次入5球到家下 man shitty入過33次

買左客其他

Hyper...

岀返黎

SO蛇尾能到
又型..

果d人弱智

講哩啲

鄰居33次5粒？
摩佬好波

lin 雖然柒左十腳
但普巴送左兩粒比佢

v92個期就應該比長老教啦
木狗係要衰埋3次先係知錯 屌

仲要死鏝狗同時輸波

我覺得蘇蛇唔想贏咁多比面卡城，換走哂啲前鋒

但班球員尤其普巴博到盡

睇黎我盧下次出黎可以破埋12分鐘大四喜

對面主場連贏喎

上季初場場4球都入唔到5球

呢場波係好睇，但仲見到班球員好似未習慣

根正苗紅下話...

好感動

我都係呀 巴打

雖然廢隊唔應該j
但今場打得真係好好

普巴朋友隊

馬會表示感謝

咁應該早d 換啦

比P仔打番前面咪好囉
摩狗係要搞鳩佢擺佢踢防中

我地都係中遊

第一場嚟講幾好
期待更好

得失球正數了

如果摩佬帶
又係俾波對面用
直接幫人起機

今場牙sir無睇

木狗笑乜撚野

木狗個樣

屌你老母 曼聯禁撚住全場黎踢呀

E家做曼領隊 最緊要係搞得掂朋友隊既心情

得失球差有得+4未?

終於唔洗再睇燒味

摩狗斷腳死落地獄

對中下游睇黎做咩

如果廢Lin生性啲 我諗晨早6粒左

完場d球員個個表情都勁滿足同好自豪

咁你又睇

蘇sir落場逐個攬

SO蛇親善大使

阿sir而家住邊

之前場場追 主客都出現

佢都係想呃份解約金啫

我唔係呀sir呀嗎

朗尼係bt 講波

如果SO C 奇蹟入到前4 OR 入到歐聯決賽
請佢留抵長教啦

我覺得正選係mata 既話唔只5球

迷摩潛撚到落地核

佢執返條命仔都好似已經無場場睇

最明顯今日個中場敢壓上黎攻
有人follow真係踢落舒服好多
至少傳波都多d選擇先

今場小試牛刀 各位唔好再迷肥普拖丹了

今場好似無斬過波

入到歐聯決賽

出馬達應該唔只入5球

全場75%控球 迷摩係邊

迷摩 反馬 反普 去晒邊度？

就算入唔到
但隊波明顯改善左
愈打愈好
我都支持佢起碼教多季

普巴玩埋派波衫

上到前4咪唔迷

So b可否不要走

仲有後防壓力都少左

唔論對手係咩，起碼大勝一場先

之前剩係睇主場
好返之後連作客都睇埋

成日話解放邊個邊個
想問下迷摩班弱智思想解放番未

人唔笑

Lin算係咁
福仔對龍門嘅埋門把握力都仲係好屎

74.1% possession is the highest from #MUFC in a game all season.

妹心情好到呢…

永遠迷領隊，講完

其實一早根本應該要俾妹做核心
俾佢自由發揮

連贏極都係升班馬
我覺得曼聯一路都應該係同前列球隊睇齊
但入左5球係開心嘅

呢個陣其實已經唔錯 有Lin就有彈彈波 不過馬達同Lin都可以輪換下
中堅白Lin同宗師都OK 不過可以試下拜利搭白Lin 強強對碰時拜利d技術應該有幫助

之前睇新聞話摩狗聖誕都要班球員練波
唔知SOB會唔會放班球員聖誕番去屌囡呢

迷摩係邊到

過到psg都偷笑啦

諗太多了 而家隊波只係叫做正常返咋

去睇NBA身高防守

話左5球

通常迷摩都係反妹反馬迷山 依加輸撚曬

唔比屁馬炒4球以上己經超額..

卡迪夫城都有啲遠,始終幾廿歲病好就唔好舟車勞頓

好受球迷歡迎 睇下fb班pn9曼迷日日屌普巴

今場有無戰犯？ 係咪仲係摩佬

多謝摩daddy買左pogba過黎

長買長有

最已陣

終於破d 好既紀錄

我想知班傻鳩仲有咩好講，鳩反pogba

果班支持話用馬換安既柒頭
真係鞭到佢收皮為止

呢隊好勁？ 咁都嬴唔到

妹馬ddg根本係全隊最值錢果幾件

Fb班迷摩狗

今場motm係邊個？
Lin？好想比普巴

我地終於戰勝歸來

蘋果動出NEWS

星期6波迷摩手足都係唔睇架wo
到底幾時先睇波架on99

其實D走位好亂
如果對強隊比人中出都似
今場對面廢馬迪一個夠
對強隊得馬迪守唔點
贏廢隊就打晒飛機

入5球呀！等足5年啦..
無謂賴對手問題先贏咁多啦

應該pogba啦 今場真係樣樣有

新聞唔知真假就信晒都on9

我好興奮呀

之前攻都好似老鼠拉龜，而家長短火乜都有

雖然今場有d水份，但至少睇得出班球員係進取
依幾場d對手都唔係好難，係baby face build up隊波既好機會

咩摩佬用開金章安
馬態度差
講出黎真係笑撚大人個口

下場輸波咪睇囉

煥然一新

幾多年無一場入過5球

之前炒摩班迷摩狗講到炒左摩睇下會踢成點
依家知未

唔係揀左m11咩

起碼進攻有番d板斧

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 V92歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

Possession 75%

打住先啦 贏到弱隊我已經屌

Pogba MVP?

仲有3場士氣波
比d火我

仲有反lin

炒左摩搵邊個教? 邊個教呢隊曼聯都死
我屌你老母講呢d言論既撚屌

佢落埋場踢白lin球直線係咪已經入左

聯賽費蛇last game後第一次
正式比賽得v92歐霸試過一次

普巴真係好撚勁

嚇撚死以為黑木黎

如果係摩連奴應該今場入到第二球就死守餘下時間留番前面一個打反擊就算

反普仲有咩好講
仲信埋d 迫宮新聞?

有心俾力踢已經爭好遠

又蘇b蘇b

Rafael

希望快車可以全勝

講真呢場一開頭亂過火屎，之後訓練打返多啲默契整好隊形就fat fat

廢連又贏

今場爆撚哂呢幾年d記錄

防守係有啲唔穩定 但係第一場 打下飛機先

今場我覺得唯一唔好就係太遲換人

幾個曼聯名宿領導教唔教好隊波呢

細孖

都唔明點解會賣走細孖

OLE~~~~

應該要搵多件搭住hehe
防中會俾人中出
一係轉會買件法甲大黑腸

都係黎左幾日姐，比d時間佢慢慢執，至少而家肯走，好過之前個個企定定唔知做咩

之前曼成日後防有波就半解圍鳩斬上去， 明明現多下位就得都唔做， 指意渣古控到點知被人秒截， 然後班後防就散緊出去要跑返後失位跟住輸鳩埋

LIN又真係柒左幾球喎
不過最後入個粒走位同處理幾好
如果係福應該唔識推過龍先射

V92

入5球個意義好撚大

呢個真係真曼
咁樣畀v92掃走

做咩姐 慶祝左唔洗打大巴足球先啦 幾日想打到鏝咁咩

之前傳都唔撚識傳呀屌你

係 依度真係好好笑

真曼

lin 係下半場踢得唔錯既

仲有小豆！！

卡迪夫城咋
唔好j得咁開心

人地黎左一個星期，咩都未教算係咁。

班仆街玩政治

lkk番黎可以乖乖坐板

班球員傳心師，普巴心態唔好/馬仔唔夠勤力，全部去食屎啦

Daddy 有咩講

朋友隊戰勝歸來，朋友隊戰勝歸來

觀望多幾場先
呢一刻如果要對強隊好肯定輸鳩硬

Dllm終於得失球正數

好耐無試過覺得場波咁快家
踢多場得唔得

Mike Phelan連續兩場帶曼聯入五球

有phelan幫應該好快上手

嚴格黎講星期四先到
所以第一場已經踢到咁
值得期待下

坦白講踢出黎既同頭2,3隊比仲有差距

但依家要求真係唔高
踢得好好睇睇就夠

無可否認對卡迪夫城入五球係有水份
但我好肯定如果仲係摩佬教就一定入唔到五球

J咗先算呢場
起馬唔會入一球讓個波俾人攻
入到五粒

如果你仲係到

有無多d so sir gif

負碌咗5年
係時候落返英乙

一早叫佢返來la好心

駁五刀

其實輸唔係問題
最重要係依家最少係係正確方向行緊

摩狗對中下遊都送個波被人攻
成條後防壓力根本過大

呢半季老實講無乜所謂

You are my solskjaer
My Ole solskjaer
You make me happy when skies are grey

美中不足cs

同阿車差8分

如果蘇蛇上去第5其實都追到8分

基本上蘇b黎左幾日應該咩戰術都未執
純粹叫班球員踢番自己鍾意踢嘅波已經咁撚順
可見摩狗真係廢撚過仆街
呢3年有破壞冇建設 仲要成撚日屌球會屌球員
呢條垃圾最好永不超生

總有d識波帝贏到5:1都話點點點，屌5年啦，5年黎第一場5球呀，慶祝下好無

好多前球員/名宿都忍左好耐

反普係邊呀！出黎呀！

雖然對日只係卡城
但諗下今年daddy作客可以輸畀白禮頓
打和未換帥既修咸頓
而家贏得返仲入到5球已經係一個好好既進步方向

教左兩日想點撚樣
你個腦壞左?

馬迪同HEHE踢得好撚過你啦嘈

起碼d入球係高質
唔係負碌足球
摩狗果d斬入去負負碌碌執球死雞贏5粒斬冇咩咁值得高興

馬迪做防線屏障 分波駁腳轉邊都幾好
hehe就搶截 串連 中場補位現位
普巴就專心肋攻

呢條中場線算分工清晰 冇左邊個都唔得 係睇下馬迪個位有冇人輪換到 始終chur盡佢一陣又場場妹波

岩呀 兩日時間已經令隊閪波炒到弱隊
仲要將進攻球員應有既質素帶返出黎

其實sob教得好既話，請佢長教好過啦，請肥普搞到摩佬咁既話又無鳩謂
最重要係sob教既話，我相信加利仔，堅尼果d唔會亂咁批評佢

係防守要執一執

Rashford: “He (Ole) wants us to be positive on the ball and always look for the gaps. That was just the start today. Today was a good start.” #mufc [BT]

妹今場真心踢得好好播
m31仲係妹妹下

黎緊仲有幾場打中遊
希望可以KEEP住贏拎士氣 同埋夾好隊波
跟住打前列就係關鍵

佢2個踢得好就代表我踢得差？

如果係摩，今日一定比個控球人哋先啦，入一粒再比人追和到完場

講到卡迪夫城而家英超零分大魚腩咁

連何wayne都燈

Paul Scholes on United’s third goal “It was perfect... I haven’t seen a United goal like that in a long time”

完場話球員心態唔好,如果我有對面邊個就贏左

同時望愛美麗開始迷惘跌返落黎
佢近排打得麻麻, 又轉三中堅

呢個真
冇再9981斬
多咗小組組織

想像到 最尾會換馬同爆入黎搏

以前後場一俾人迫就鳩斬上去湧 依家後場開始組織 慢慢嚟

就算唔畀人追和都肯定平安鐘足大半場

起碼唔洗見到鳩斬 一腳清
馬唔洗係咁出波 根本人腳咁打中下遊係應該輕鬆

你睇下贏波嘅過程有咩分別先啦
特別係下半場 （贏富咸4-1）
A君教咗2年半
B君黎咗幾日, 由班球員自動波 都好過摩閪啲閪波

如果？
我淨係知曼聯喺主場被熱刺中出0:3
作客被人內射36-6 & 1-3
講野都唔用腦

都係
最重要係有民心 又同管理層夾到
所以好希望SO C教得成功

同埋明顯多咗互傳配合
有埋馬達同山狗
希望LKK生性前面就完美弓弓

想比LKK MA, 點知條撚屌咁撚廢姐

可能教都無教任何野
只係叫球員出盡自己力去攻就得

有新現象得黎有攻勢睇下已經好大進步

caption this

而家轟開始小低潮
搏前4真係靠快車呢段

其實我覺得史長老教波會幾好
可惜佢唔教波

幾耐未見過走身後俾直線同埋小組短傳 早抖了 就算26號打回示型 都比我j 3日先

贏卡城的確唔係代表好,

但起碼代表到止蝕, 停止摩連奴既破壞
洗左4億連打中下遊都55波,
洗左4億淨係識鳩斬,
你迷埋我果份

下？
馬迪今日咁都叫妹

remind返佢地曼聯球員應有既魔性都已經好夠

有卡神都ok啦

馬迪都係鬼

摩佬唯一功勞就係買左馬迪返黎

岩岩So b講只係叫佢地Be smile, Go forward, Be Man United

同埋其實中前場人腳已經好夠用
要睇OLE點樣發揮班球員

馬迪d波唔妹既話根本好好用
都唔知係咪daddy ordee要佢妹

DADDY兩樣野真係on9
1. 信LKK
2. 唔放普巴攻中, 要佢守
其他野都幾好

matic 不嬲都差唔多, 係一週雙賽果期特別差
佢唔係打情緒足球, 今場ok la

You are my Solskjaer,
My Ole Solskjaer,
You make me happy,
When skies are grey,
Oh Alan Shearer,
Was fuckingg dearer,
So please don't take,
My Solskjaer away

撐So B 長教

出左賽後訪問未?

lkk已沒位企

matic係唔可以太chur姐
體力佢會應付唔到

白lin都勁

Sor真心想問點解蘇b會叫蘇b,有哂原因

be smile

Solskjaer, “We had a session on pattern play yesterday and I’m pleased we saw that today.”
Ole: “Football’s easy if you have good players. They’re such a great bunch. The quality is unbelievable. I arrived Wednesday night so i’ve had Thursday and Friday. Al that texting advice from Wazza must have helped.” #mufc [BT]

迷摩死晒?

娃娃臉

摩佬啲戰術係可能會贏到波嘅
但係佢個戰術真係好消磨士氣同體力
長期踢落去就好易失分
大勝踢到個氣勢出嚟
對面怯嘅，未踢都已經低半班波
好似以前奧脫福咁

baby face?

普巴都係daddy買嫁

今場其中一個意義係

青訓3個助攻 (pog, pog, lin)
青訓3個入波 (lin, lin, ford)

好似一次都冇

朗隊回家吧

Ole: “Let the boys enjoy tonight, then we look forward. Me, Mick - we’ve come in with some ideas and we want to plug away little by little.” #mufc [BT]

肥西

Rooney
Captain

真係唔覺lkk番黎後會有起息
至少世杯都體現唔到

其實普巴今場同之前一樣架, 唔係特別好
只不過係打前一格
有馬迪同HEHE補
如果佢打後一交失就比人反擊=之前
佢要上腳, DADDY想個陣平衡, 要佢打後一格, 今日佢係3中場最前, 所以唔夾

其實好正常呀
之前咪連鏝個後衛都覺得馬仔好慘囉
係自己禁區回防多過進攻
我地球迷都唔撚想睇摩佬啦
球員踢佢D垃圾戰術邊會開心 邊會覺得有樂趣
結果咪個個踢到死老豆咁 贏一粒又交返個波比人攻

依家最重要係令返班球員享受返足球先

摩狗: 我手上d球員唔夠好
無買中堅無買金章

普巴係回家，馬迪係衝住摩佬黎

wazza rooney

睇定D先
lukaku出返黎打唔打到呢場咁D波 都係一個疑問

一方有難 百方支援
個個都有份比意見點執隊波

我覺得曼聯係冇乜鬼
應該真係摩佬嘅戰術太廢
就算係鬼都收斂過以前世三卡斯嗰班好多

朗隊

俾佢買左柒頭安真係成季收得皮啦

Ole: “He (Rooney) told us to make them enjoy football, smile, be Man United. It’s been a tough week for them.” #mufc [BT]

名宿講呢D都特別有說服力

應該得呢次only
因為福debut入兩球所以好深刻

叫人睇定啲 隊波仲有大把地方要慢慢tune返好
唔好J得咁過份 都俾人屌到仆街
可能大家都真係呢幾年睇到好抑鬱

喂, 朗隊好撚堅喎
點名讚

都唔踢positive footbal點撚be smile，
我地大部份都係後生仔，又唔係老野，
邊有後生會想打守勢波，摩狗真係害人不淺

Rooney 姐係講緊
係摩麾下
全部球員都好大壓力

梗係啦
踢得差就俾佢公審
下下係media面前屌

Ole: “He (Rooney) told us to make them enjoy football, smile, be Man United. It’s been a tough week for them.” #mufc [BT]市

普巴今場踢到柏天尼咁

一路睇我都有呢個疑問
而家個踢法，啲波應該九成會喺佢度斷

馬迪啲路數好撚勁
斷人好多次攻勢

之前仲有人叫佢同摩佬一齊躝

仲有朗隊做隊長果陣真係有觀察隊友邊個有需要

最後一年佢讓兩個12碼比pogba martial

出返黎都唔會長期正選啦
LKK真係唔好搞笑啦
你試下上YOUTUBE打LKK佢搵佢D片
9成都係笑9佢控波 埋門 踩波車 踢空氣
全世界既人都知佢垃圾

So b老左好多

扔佢拉邊可能有轉機
佢世盃同以前愛記差d拎神射手都係咁玩

鬼唔知咩對面廢咩 你阿媽係女人
第一場 得兩日時間你想點

而家5:1 咪慶祝下囉
5:1都唔慶祝而家似係你抑鬱

基本上得lkk 係本身廢
連狗如果唔佔中都可以留
其他無左摩狗一定正常好多

摩狗直頭係消極足球
放哂d高佬出黎打nba
以前費sir 咪又會打守勢波比個波人攻
但野野反擊都可以到肉

Wayne Rooney on Jose Mourinho's United: "It was not just the players, it was the whole football club. I'm sure Ed Woodward was the same, the staff, the kitchen ladies, the kit men...they weren't enjoying it." #MUFC

最近有新式越位 俾人推入越位位

等佢修完身
做最後一下應該仲得既

5年無單場5球係講緊聯賽
不過鄰居同期做咗33次...

朗隊遙距分析曼聯

LKK踢返上季季初都唔廢

教番佢好少少first touch同football iq先出黎

如果佢減番磅
以佢速度加跟sob學下把握力,應該重有得救

其實都爆左好多料啦
又要曼名叔收聲
又要炒9約基
又同軍醫不和

佢上季個頭開得好, 但都錦上添花多, 仲有季中十幾廿場完全都無料到, 要摩蛇比埋12碼佢射, 打埋飛機杯先有得入幾球

今季波都未控得掂, 減左磅先

我仲有班fd盲撑佢，十幾場唔入波個排都作佢勁

屌踢邊啦屌佢老母
比利時佢假9黎既, 根本踢邊, 還點冇right wing

以前摩狗係車一將所有問題怪係自己到
依加將所有問題怪係其他人到

狂放直線俾Lkk去撞
佢總有一次會將d唔係機會既波靠身體撞番黎

但都係果句
知佢踢法果家波會翻生還翻生
但始終係rugby式踢法

一個足球員基本既能力佢都未有
係個好大既問題
Ole 一對一教佢踢波啦

daddy今次就算唔得罪球員
都肯定得罪咗好多明叔

咁先係教練
好似摩佬咁不停踩自己球員真係死得

都係個句啦
福速度都有啦
把握力一樣可以跟SO C學
仲要控波傳波都好過LKK

LKK點救都係最多後備

踩埋自己球會嚟幫自己辯護
呢個最on9

笑4人咩想fb仲有班迷摩話班球員迫宮

佢以前講過自己對外會頂晒幫球員減壓
唔知點解而家變到全部隊鳩球員幫自己減壓

屌你老母真係炒得遲
越嚟越覺得對找卡數嗰場輸鳩埋佢好似

咁lkk如果識用頭入波都有用ge

仲有好多卡城球員同so sir 抱抱

搞咁多不如直接賣左隻猩猩佢買過個再扶下福馬

唔覺得lkk打到呢啲波，反而希望山齊士打得起

挪超幾月開季？
蘇sir到時做邊面？

仲係同一班？ 都過左幾年仲諗住唔同晒

Rooney: “Anthony Martial was fantastic. Every time he got the ball he was always a threat. For me he was the best player.” #mufc [BT]
迷馬

屌大家係咪唔記得山神
On9其實正前應該比山神

佢成日話班名宿批評佢
影響佢教波權威

嗰場2:0真係最有機會炒
點知迷摩口中班鬼救返摩佬

有幾件掛
卡城都無咩錢買人架la

咪玩啦
LKK唔斬到佢個頭上面識鬼頂咩
即係你又頂教埋佢預判
教到就唔會做左咁耐升降機啦
落後緊要搵人頂波 用爆炸唔好?

其實除咗gunnarsson應該冇一個佢教個陣係度

都話教到完季

總之佢最少教到收咧就得啦

識波黎講, 朗隊真係世界第一

原來朗隊一直都反摩

教到我地完季就一定

我地比左180萬莫迪借佢地開季一個月

係斬去佢前面衝頂
衝頂成功率高好多
唔好叫佢無助跑原地跳

之前錯怪朗隊

有好多野係講天分
尤其去到英超咁頂級
唔係話教就教到
教就教到咁個個都成到材做一線
教最多係提升下
E.g. LKK預判2分教到有4分
但一個英超線數前峰其實應該要有6/7分

反到賣埋自己換件垃圾lkk比摩狗

山狗仲有無得翻生

下下公開屌自己友
我真係唔知有咩球員會唔反佢

除左一部份打得幾差
條友都唔會屌既契仔
佢最大問掛就係大細照得太過份

哭了

最驚肥普搞唔掂普巴,
如果追到上第五,
一係ZIDANE 一係SO SIR

朗隊識英雄重英雄

其實當年lkk係愛華頓踢到差d拎神射手
(只係畀傾季尾兩場入7球反cup佢 )
到底係daddy唔識用
定係條友冇進步之餘仲退步咗
唔通真係得martinez識用佢

再睇返上場對利個陣
摩狗應該真係博炒
完全諗唔到理由大戰唔出普巴同馬仔

減埋肥先la

LKK打邊咪撚玩啦
經常係個邊線度 溜左個波出界
插花插到個波去左身後
間唔中爆到下直線傳到一兩球中就當合格 咁是但搵個青年軍都得啦

私怨撚

賓迪基都試過爭英超神射手架

對上兩場炒完人之後就俾人射左36腳
我撐曼 都想曼真係響下季 或者過多兩三季上得返冠軍
呢個係一個好開始 但之後仲要做好多野去keep住呢啲好表現

全力爭取zidane 靠佢吸埋包皮過黎 到時3叉可以同當年比

山狗應該仲有機會
佢有技術,上次佢踢中場同前鋒連接個位都踢得幾好

lkk 要好多位比佢斬先得
但出佢打右, 一定無overlap, 無突破, 無cut in

唔減肥真係不了

Solskjaer : “Football’s easy if you have good players.They’re such a great bunch. Quality is unbelievable.I arrived Wednesday night so i’ve had Thursday/Friday. All that texting advice from Wazza must have helped

Rooney told us to make them enjoy football, smile, be Man United.

呢兩句以後放頭版

可以試打lin個位

你up mud 9
鬼唔知呢場有水份咩
有得j你就j 啦
講埋哂廢話
眾人皆醉咩
係人都知啦

第一場咁正面既result
你仲想點

朗隊一矢中的
摩狗麾下班球員真係唔enjoy football
尤其進攻球員，防守球員就基本上打咩隊都受壓

退步就緊架啦 頭半季都冇咁撚廢
同埋搵佢打支點都on9 場場跳頂都升降機 咁不如搵個nba球員返黎打啦 仲高仲大隻

打左咁耐都係覺得佢係右路出波係佢強項

之後兩場都主場
真係計哂數幾時炒摩

5:1 都唔J
又唔見摩狗對榜尾踢到

輸撚埋比打比羊呀

LKK減完肥
都要學識控波先好出黎

You are my 蘇蛇,
My Ole 蘇蛇,
You make me happy,
When skies are grey,
Oh Jose Mourinho,
Was fucking dearer,
So please don't take,
My 蘇蛇 away...

其實盧卡古可以睇吓文迪蘇傑點踢啦
睇親文仔都入到好多頭槌
都係捕住遠柱屈高屈對閘之嘛

應該下場主場會聽到

今場馬仔、普巴同福仔都可以one two ，LKK冇可能做到依樣野。

近少少睇基佬特都得la

有腦就唔係LKK啦
其實有心睇爆炸都得啦

蘇蛇好嘅開始

其實打番d鬥衝既波 佢又減肥有番岩岩加盟果時既爆發力
佢唔洗識控球都肯定入好多波

問題係佢維持呢種踢法
曼唔會有機會攞冠軍
佢都唔會再進步

不過就算想賣LKK
都無人會接收呢舊垃圾
20萬周薪

Rooney: ”The game has changed, you can‘t go in now and constantly hammer players - you’ll lose them!“

”In my opinion, Jose didn‘t do that enough.“

朗隊公開處決摩狗

好難得一個球員有埋歌
比我係蘇蛇真係出埋奶力都要教

唔好睇得佢太高
佢把握力好屎
其實佢上季都係勁到十年 勁得兩個月
之後都一路廢

咪玩
睇番入波stat大把人想要
英超100球有幾多人做到

強隊唔需要佢
中下游又出唔起錢買
真係想放佢走嘅
應該都係拎佢+錢嚟換人

講真講普巴hea踢迫宮嗰啲係咪印象流
季初全隊跑動最多
隊波低潮時救摩佬一命（對找卡數，般茅）
摩佬最後幾場已經俾人雪咗冇出到
定係捉住一兩球失誤就講到hea踢

中學個陣用黎做alarm鈴聲

文迪蘇傑

強隊鬼有人會要
中遊邊隊比得起20M周薪?

打得快得制
20萬

少睇曼 反曼個啲咪話迫宮
跟本有睇過就知唔係 班波係有心踢奈何比戰術限死左發揮
特別係普巴 今季唔覺佢有幾hea踢

20m 週薪？

我唔覺得Lkk真係差到咁
足球員黎講佢係on9
但佢係一個好有天才既運動員
靠副body 都可以屈到100幾十球番黎

堅信轉打法佢會有用 前提係減肥

講真普巴算係咁啦俾daddy玩到咁都無hea踢 仲幫佢吊過幾次命

都係個句
有心玩佢既話一早輸咗畀紐卡素
呢場之後已經唔覺得有任何鬼
只有真廢/垃圾戰術

之前聖誕節會去英國旅行，順便買左26號同30號兩場主場，買個陣仲係摩狗教，而家有得睇so B

我唔知佢轉打法會唔會好D
我剩係知佢轉咩打法係我曼都係無用

或者佢轉完打法會岩其他球隊用
但我唔覺得佢可以轉到打法 同埋 唔覺得佢係一個強隊會用黎做正選既前鋒

佢去中遊衝下撞下岩佢多D

btw
Fred係咪巴西球員黎
條友真係下下first touch都控到離哂身
真係同細緊一撚樣

但佢俾長波又真係幾靚 同有大局觀
好敢俾波上前 見到就會俾
今場有球中間傳入去俾lin幾靚

我同意
所以咪話佢唔會無用
甩唔到手既咪搵方法用住先
佢減下肥仲屈到中下游機既
弱隊殺手

前題係減肥
變番以前既lkk
而家成個力威咁撚樣點踢波

話Pogba hea踢都on9
佢本來就係狀態唔算太穩定 打左幾季都會突然有幾場發波瘟

真係谷撚氣，出面仲話緊普巴hea
唔知係咪用屎眼睇波

今場波令人振奮嘅原因
過程 >> 比數

呢幾年啲閪波真係害人不淺
被猁狗顏射36-6，某個fb 曼聯page 都可以話有改善，「雖敗猶榮」
到咗如斯地田，都仲可以話係轉會問題搞到曼聯咁撚閪
一個主場對西維爾9縮，輸波發爛渣踩自己球會，aim 前4 >前6 嘅教練都仲有人撐

講真，當對聖人都贏唔到
見返曼聯肯早早拉開比數，就會覺得炒得遲

算罷啦
就算打中遊都係馬 福 啦
LKK做下後備前鋒無問題
但最後減完肥其實都係波都未控得掂既話就唔好勉強啦

唔岩用 又要用 最後咪好似摩佬咁

認真
佢用黎屈弱隊
好好用

印象流球迷唔洗理
睇下報導同haters 9up咪當睇左波

普巴推前左可以左中右都走得
變左可以邊路用人數黎做攻勢
以前摩佬真係浪費哂D人

有時真係分唔到佢HEA踢定發波瘟

雪到硬哂啦

Paul Pogba on Jose Mourinho: ”We won trophies with Jose and I want to thank him for that. We work even if not everything went well. But things went well and we won trophies. He makes me improve, as a person as well and that‘s it.“

佢出親都係咁
first touch真係關雪唔雪事？
巴西人控球咁差真係好少見

但佢又有d西班牙中場特質
見到位佢好敢放長傳 又準
呢樣野唔怪之哥狗都想買佢

控波果到真係唔知咩事

今日完全無見到佢妹波，大局觀出色，比波到位
話佢hea守好笑，今場佢主力進攻，前場遮到線比後場有時間佈防已經好夠，唔係下下搶到波先叫好防守

好似今場咁踢既
崩就算無哂爆發力都應該岩踢

咁大氣

Rooney: “I still think City will win it (Premier League), over the last 10 years only two teams who’ve been top (at Christmas) have not won the league and both of them was Liverpool so.. hopefully that’s the story again.”

其實打強隊就話姐，你對卡城
後面有matic同hehe幫你執屎，我只要靠位置感做防守已經ok
重點係越早拉開比數，反而可以順體力
下下要留體力去做教練指示回防根本好消意志
我估就算比派路，摩佬隨時唔識用

J埋先訓

點會唔識
摩最鍾意用Pirlo xabi 法比呢類球員 再配兩隻跑狗圍住
sneijder 佢都係當deep lying playmaker咁用

呢樣就係摩佬最大問題
場場守守守守到隊波消極哂
馬仔福仔今場少左防務，即刻生返哂

摩好鍾意一下長傳打入對面禁區頂/兩邊
佢咁多年都一定有隻咁既球員
佢最大問題係當左pogba 係Xabi 法比咁用姐

Paul was supposed to take the penalty this time, but the boys are good friends. I do not mind as long as the ball is in the net.

屌，正

見到費倫行出黎唔知點解會有種安心既感覺
sob戰術同摩佬好明顯完全相反 摩佬要打長波球員企位隔得好遠 sob就要打短波球員拎波後就come short幫波彈one two d球員究竟點樣係幾日內適應到咁大轉變

下次邊個搶射唔入就

今晚無一下係遠距離鳩斬入禁區
全部邊路都嘗試造返去禁區頂，真係爆到底先斬
費蘭尼以後留返70分鐘後要追分先出黎啦

重點係the boys are good friends
你唔比空間啲球員有chemistry
點教都冇L用

好似xavi iniesta呀92class呀呢啲friend底先有化學作用

因為sob話一定唔夠人頂
所以叫佢地專注地面
戰術

摩佬將爆炸頭呢個plan b變左plan a

今場福頭好似變番第一季果個佢
d波好爽全部一腳彈前面走位又多
屌啦聲開始懷疑之前d鳩推係咪都係摩狗落order

嗰個都唔係第一日踢波就踢摩佬個套.
點都有啲底係到既

0608

0611

0632

算唔算反證唔係呢班人戰術執行力差 而係摩狗嘅戰術就係咁垃圾 前幾日仲迷摩反普嗰啲j還j 完全唔敢提普巴 柒到

朗隊從來都冇離開過

好明顯佢地戰術係好唔同
摩狗時我未見過馬會落底傳中 一定係cut中間死去之後俾一堆人圍死
福仔都根本就唔應該打邊 佢要禁區搶點
Lin都應該入多啲禁區唔係要佢做佢唔擅長既運球
摩狗無好好運用呢班人既長處 死都要佢地fit in 佢果套

我知唔同 問題係見到一班迷摩話係球員執行唔到摩狗指令有啲躁 戰術唔啱又要固執 球員喺呢個system下做唔好又有藉口公開屌佢地

白連今場有幾次由後場引球推進
呢d野以前一代做開

無左lkk 隊波好順

放左球單刀j左

一代今日都有做
證明隊波d人係識做同想做
以前係俾摩狗㩒撚住 有波就一腳清

下下一腳清等同放棄球權比人攻
搞到前面又要返去汁屎
越踢就越撚柒差

呢兩個都係現今最勁既g點
世盃決賽兩大g點 得一可高潮

So b

有冇手足好感動
終於見到D球員肯傳波走位傳波走位

咁要睇OLE可唔可以令佢開竅啦
仲有山狗

隊波開始行番正軌.
其實同第四差八分,下半季應該專心爭前四定係專心歐聯好

明明都係嗰11人 踢落差咁遠

咁即係邊個問題

趁快車縮窄距離先諗前四啦

贏波都要抽水，猁傻咗？

成隊波肯攻，後防就唔洗長時間受壓

一影住教練席
成班人俾到我既感覺係為曼聯好
唔似條摩狗係黎摧毀隊波

球員反摩既問題
個11個都係內鬼

朋友隊

摩係太想證明自己係岩嗰個
車2.0嗰陣已經係咁
走火入魔
唔再係當年既地球聯合軍首領

摩狗係想展示自己既野正確 係要鬥氣係要嘈交
佢有時出d球員會想場波輸 去証明自己d批評岩

蜜月期 進攻足球 好看就夠了

普馬SHAW D 彈彈波

睇尋晚個陣 So sir偏向用技術好 打到傳控既球員
爆炸、lkk、屎波寧自求多福啦

根本正常上游頭隊 唔會有太多工兵

係摩佬硬頸

球隊*

"I have 8 titles. Do you have one?"

有冇so sir全場精華

爆炸做後備都仲可以 lkk真係走啦好冇

渣古必須走

琴日個個都壓上前 後防即刻少壓力

兩個中堅都衝上去
俾著摩狗雪返一個月先啦

白lin琴日守得好勇 好想搶波再殺上去咁
個樣同之前跟摩佬驚驚青青差天共地
但不變係 仲係咁驚人地高大中鋒同佢爭過頭波

長期受壓 點唔驚

好似打拳個教練唔比你出拳 正係擋 泰臣都仆街啦

生晒隊波
但摩狗影響仲係度

今場幾多分鐘入第一球

昨晚睇完場波，真係見返少少費sir曼聯既影子。

對住弱旅，要圍住你黎攻，攻都你既防守球員都慌。
球員做既野都唔同左，亦都話俾摩連奴知，佢地係岩咁樣踢。

白lin: 其實我係可以引球出擊，亦都俾到有質素既傳球。唔好再要我一味縮係自己禁區

福：其實我係可以同其他前鋒球員走位配合拉空位，唔好再擺我係邊要我局限左做翼，我要入禁區埋門

馬：其實我可以做到好靚既攻勢，埋門冷靜出色，擺返我離禁區近D，而且我要自由度

Lin：其實我勤於走動係想幫其他進攻球員拉空位，或者自己搵空位入攝，唔好再當我防守工兵咁用

睇左2季 終於唔屌白lin
雖然場面控制係好左
但唔好忘記今場係對榜尾
加上咁快開紀錄 易打好多
對中上游都有咁的水準先再講

唔好咁貪啦
入返前4都夠留低

摩連奴，真係唔該張大你對死人眼睇清來，對弱旅係要咁踢。
屌你老母，你圍住人黎攻，攻到對手慌，佢地邊有機會攻你，咁後防又邊會長期受壓而出錯。

摩狗嘅曼聯 要保守 後防要齊隊形 然後進攻就冇plan咁要前場先己做 其實輸得肉酸嗰幾場都睇到 摩狗曼聯嘅後中前連繫好差 全隊應該進步嘅時候 得中前場會上 後防企定定縮 中前場一失波 中間就好撚大條gap 馬迪 爆炸機動性唔高其實補唔撚到 今日睇到嘅係 前場會肯試 所以一定要失控球 但係今次對方想反擊嗰陣 中堅防中會壓上 縮窄空間 再搶波 明顯係有用 好多次呢種方法係可以一早斷進攻

睇多幾場先 始終卡迪夫城組織力弱 黎緊幾場冇咩中上遊球隊 練好呢個套路先

摩佬：你老味呀 我打富咸夠入4球

昨晚睇最大問題都係後防唔隱
不過夾左幾日姐唔好咁啦要求啦

睇得出琴晚馬仔好開心
Po左普巴,lin 兩張合照

希望可以令佢續約！！

摩蛇走左 成個人都開心晒
可能so sir同佢講佢係主力黎

d傳波走位爽到...
做作客控到七成幾㩒住踢，幾耐無見過

呢個表可信性高唔高 話lkk 93kg

Lingard on what Solskjær told the players: “Just to be positive, take risks. If you lose the ball, win it back. Play the United way, attacking football and entertaining football.” #mulive [mutv]

終於有番正常賽後訪問
以前摩狗贏波都會捉人公開吊

本場曼聯能夠踢出美妙的攻勢足球，固然有摩連奴離開後普巴、馬迪爾等進攻球員打雞血的因素，但新帥蘇斯克查的功勞也是非常大的，他從根本上改變了摩連奴的戰術體系。給了那些進攻球員更多的自由度和活動空間，才會有球員的發揮，譬如說曼聯第3個進球，踢左翼的馬迪爾是移動到中場偏右的位置拿球進攻，如果是摩連奴，馬迪爾就是擅離職守不兼顧左路防守，就算進了球可能都會被批評。

最後個句好撚岩，仲要係公開點名屌

中堅可以 roam the position
適當時候可以衝上泥
中場無球走位好左好多 羊唔洗一拎波就斬上去比支點

其實個陣同摩佬個陣斬差唔多
練得果一兩日 理應唔大分別
覺得係Sob 解放左佢地姐 無左以前啲 instruction
放膽左唔驚傳失波

略嫌 hehe 斷波多

終於唔洗黑奴支點

如果今場LKK有出，我地隨時贏10球

今場係亂

但真係睇到球員波底係識攻個囉
之前摩教唔知咩戰術好死

今場最明顯係兩閘好肯overlap
好肯攻
拉空好多馬仔同lin
同佢地多左肯地波唔係鳩傳中

sob 係如獲至寶咁 係咁J班球員質素
摩狗：唔夠班囉 講左要買啦

最撚岩聽就係 maximise what the player have.
摩佬就係要用啲球員唔擅長果方面去maximise佢既戰術

幾耐冇睇過淫亂走位

跟住就逼害d唔聽教既球員

記得馬仔有場入完波都俾摩狗公開吊

呢幾年 經過9斬 到9猜 再到大巴 睇到自己領隊講呢d真係好感慨 dllm

理性咁講
今季主要都係收拾殘局
冇乜戰績包袱
冇壓力，踢得放就唔同啲

鬧佢防守工作唔專注

費sir 果種 feel番黎好撚正

睇返之前既賽後防問？

椰子：我真係唔知點做先可以令到隊波識贏。
我覺得李奧同維迪要學習一下積基卡既踢法。

V92: XXX佢違反左我既足球哲學

摩連奴：XXX即使佢入球我都唔會高興，因為佢疏忽自己既防守責任去左一個佢本來唔應該出現既位置進攻。

蘇B既講話係正常幾多。

俾著馬仔既脾氣係好似普巴咁，實屌佢「我係前鋒，責任係入波，唔係防守，守守守，守你老母咩」

椰子 i don't know what we have to do to ein
v92 too risky not my philosophy
摩狗 respect respect respect

終於有返個智商正常既領隊

連契仔馬迪都打得好咗，迷摩仲有咩講

椰子仲一句好經典既，叫李奧同維迪去學習積基卡既踢法。

今場係唯一傳波失誤比較多
對住死猁狗呢D迫搶隊就好輸蝕

死賤摩好撚憎馬仔
正仆街黎
係咁雪佢

咸能左
SO蛇真曼

前前後後比人迫害左三季...

馬仔早排連續入波 摩佬有讚佢
但係摩佬話馬仔終於跨過佢設下既難關
又講到佢功勞咁

琴日啲55波爭頂幾乎贏晒
仲要好多時頂返比自己友
以前一係頂輸 一係冇人去拎 Second ball

jones 180 福仔180已經唔洗睇

新浪果D飛機文唔知寫成點呢

信心既分別 成隊波好肯郁

Wazza比咗咩advice?

White Lin

係咪按住R2跑住黎住所以甩

維迪 李奧 污泥 艾夫拿 返埋黎一齊做野得唔得
全部上世紀大佬級

我想雲達沙返來做總監
傑斯

啲數據outdate哂
福仔 jones 180係佢地18歲出道果陣

LKK 93kg係愛記果陣，世界杯升到100kg啦

進軍NBA未

永續so sir

當年賓尼迪斯比隻usb牙朗 叫佢學下入面d踼法一樣

真心希望p仔可以試下右邊
佢出波幾好的

期待大碌踢曬右邊 馬達佔中

有冇人留意到尋晚我地守角球freekick有樣野唔同咗

似係雪到硬晒，踢開波就知
落場踢真係要慢慢拎返個球感

但出佢彈2腳又失

一早肯咁打起碼拎多6-9分
起碼都貼住爭四集團

快d續約

富咸和卡迪夫城同樣是升班馬，現在排名卡迪夫城是第17名富咸是墊底，理論上曼聯主場踢富咸，比本場應該更好踢。從這兩場比賽的對比可以看出摩連奴和曼聯新帥蘇斯克查在戰術上的巨大不同，換了摩連奴，本場上半場3-1領先後下半場肯定會收縮，但蘇斯克查一直要求進攻，才會有了這樣一個控球率並打入5球。

琴晚福仔開始對得住件十號
走位配合有返，無再淨係識得邊路硬爆

而家前埸最不能缺既係Martial

連斬角球都變番急勁平飛而唔係又慢又高

屠到弱隊已經夠保前四

take risks. if you lose the ball, win it back

之前摩佬守角球freekick，我地全隊11人都喺禁區一字排開

解圍等於送個波比人

尋晚lin係自己禁區頂，馬仔喺中場

如果出渣古，四格好波可能會出到一張圖，就好似之前沙利教莫拉達咩叫越位咁

不過變左蘇B教lkk咩叫控球，走位，射門

所以琴日啲反擊好快

倒不如話11月個陣炒鬼左個廢摩，咁咪唔洗搞到搞到落後前4成8分

終於唔駛睇班後衛放長波比Lukaku扮爭頂

起碼中場其中一個拎返，其他兩個中場肯開始前跑，反擊選擇多返

同前4爭8分 唔係無可能存

第二季果2場4比0你瞓左？

搵到人頂佢個位，就放佢走

so b

我感覺摩狗走咗，LKK都會想走

LKK細佬尋晚照上陣，所以LKK老豆應該冇死到，佢個請假係同摩狗走咗有關

山狗打正前 或者山打左 馬可以打中

draxler 左中右都打得，好想要

2億Harry Claim? 伊卡迪？

九月球員已經話要炒

拎佢加1億換Kane

唔知蘇B會唔會俾機會班青年軍上陣，俾班俾人吹左好耐既年青球員證明下自己（係一個主攻既教練下）

連朗隊份人咁好相處，跟得摩狗一季都直線反摩
可想而知條廢老幾撚難頂

佢初黎已經成日係咁
d控傳好離腳 似係天生波底差

吓 有睇今季都知佢輸到怕啦
對中下遊都防反喎 大哥

Sancho

Try to look at this, evaluate, go through a few video clips of things that we can do a little bit better, but emphasis all the good things that they have done today.

比著係摩狗真係話左班球員有咩唔岩先

其實摩狗可能係解約金獵人
上季仲好好地
今季前續左就黎料

1月續約 之後都開始鳩 要炒好應該係足球遺產論就要炒

係,一續就亂黎
屌柒佢

綠木？

咁費Sir 都好難頂

後尾好番

Fred波底唔差，走動多又快速，幾啱打彈彈波，衰在間中中場失波，而家證明高佬聯無鳩用出佢收馬廸應該可能仲好j

愛華頓fans唔buy同市光榮論

下場

M11 R10 M8

P6 F17 P15

S23/R16 B3 L2 D20

DDG

其實馬迪防中真係隊中top 1 但前提係唔好用殘 好似卡神最後2 年咁用就好

R10 😭😭😭

冇Lin? 咁邊個幫Pogba 執屎？

No hehe

馬仔今場好多笑容

Facebook班迷摩真係好on9
成日都話班友逼宮

快車呀大佬 琴晚lin hehe都踢足

so蛇都講左個個都有機上陣

可能馬迪都有機正選

蘇斯克查賽後話：「曼聯應該幾時都係勤力啲果隊，一定要畀對手跑動更多。」

據BBC引述資料，對卡迪夫城比賽入面，曼聯比對手跑動多5公里，短跑衝刺畀對手多20次。

而今季成季跑動只有一場係比對手多，就係主場對榜尾嘅富咸，都只係比對手多0.16公里。

今場有74.1%控球比率，亦都係全季最高嘅一場。

我估hehe馬迪最多收一個

琴晚換完馬迪我覺得下場正選既機會好大

佢成日覺得自由人係得一個 或者冇
其他人都應該企好自己嘅位置
進攻走位多左 敢傳波 唔怕risky
波傳得出黎先有攻勢

2月
蘇狗躝

輸晒2 3月個幾場先啦

佢自己都跳2次草裙舞

照尋日個打法用mata都一樣

到二月有3場key match
1月中打熱，2月先打psg後打痢

lin 個位可以試埋 mata p仔 山狗

屌 我漏左華西，希望佢操返起

華西d overlap 以前都好正 係摩佬唔比佢上

可以更加好
誤傳都幾多
希望班球員快啲理解倒蘇b想踢乜

認真講，都係6個月既臨時合同，躝乜鳩

琴晚so蛇好似仲要著埋曼官方老西

Lin兩入球一助攻都比人叫佢走

Fred尋日出黎啲動作俾波幾爽

無叫佢走 亦無話佢打得唔好 今場踢足 襯聖誕快車 可以試多幾個唔同style嘅球員姐

正常都唔想同市死敵拎冠軍
唔明d人想鏝城拎冠軍係咩心態
最好猁同鏝都拎唔到冠軍

屌

琴日個個球員笑容都多左
有一幕ddg出到一半冇出，白lin得住對面身位清左出底線輸角球，ddg問佢點解唔清出界，白lin好好笑口咁做左個雙手推人既手勢話人地推佢
之前睇咁耐真係未見過白lin笑，淨係見過佢屌ddg

前鋒華

幫大家譯返中間果句 不過可能係人都明
Thank you ole keep going it’s just a beginning good night

利申 去過法讀書

第3球肯定練好耐先做到 但係摩狗揸旗果陣都未見過 我理解唔到
訓練有練 但比賽唔比做咁on9?

朗隊比賽著咗十年曼聯波衫
但佢話睡衣咁多年都係愛華頓衫
所以

最瘋狂假想曲！曼聯一路爆冷奪歐聯

cls

唔記得摩狗有無咁樣特登多謝球迷呢

打右翼

第一腳控失 屌佢老母

轉移視線

如果真係需要佢嘅
嗰時俾錢可以留到佢就冇所謂
好過俾錢俾佢做重心都唔肯留啦

球員搵錢係嗰十幾年
唔通真係幫曼聯做義工咩

新浪9upper又開工

岩啊，對下半版就出渣古，上半版就福頭

反正尻福有d大賽運

山福輪換ok lkk唔減肥就不了

咪撚出渣古

寧願福仔同山狗輪換打中鋒

打文條友 今日出街應該著埋波衫

Lin打假九都唔要lkk

椰子當年我都有ff過拎歐聯
呢啲真係諗下就算

修返身既話接受到既，e家真心太肥

蘇絲失波個西面

佢啲基本功差到唔係肥唔肥既問題
係咪撚踢波啦

點解係椰子 唔係ff v92個年
椰子一上任個年已經準備潛水

今場有74.1%控球比率，亦都係全季最高嘅一場。
呢3年呀

咁撚樣輸12碼真係on9
用個頭點前個波識唔識呀

椰子一手靚牌 有期望好正常

尋晚撚羊都無邊路斬直線

咁佢又有試過既

白lin斬比佢就有

琴晚好似冇試過兩邊出高波

其實單憑佢講遺產論已經可以即炒 邊有領隊會咁樣賴鳩隊波

你可以憑此推斷，之前的曼聯球員沒有為摩連奴拚盡全力。沒有展現出像今天這種態度和競技狀態。可回到本源，摩連奴又能去怪誰呢？怪罪曼聯有內鬼？曼聯今天的表現，好像每一個人都是內鬼。因為在摩連奴麾下，今季至今他們都沒有踢出過這樣的好狀態。所以，該反思的或許還是摩連奴本人。

其實lin都唔知係咪有意傳比馬
我覺得似傳俾福多d
馬又岩岩到位先變成咁靚既組織

迷摩又要谷住成個星期先有機會上水反cap

算啦，換咗帥就係換咗帥，迷摩迷到想隊波輸直頭驗腦啦

lin 在禁區頂D 撞牆 都有D小聰明嫁 之前都試過

星期3已經可以上水

最激氣係輸比隊臭猁狗
唔係木狗都唔會嬲到炒賤摩

廢lin要做野喇,帶sancho黎一齊跳舞

三隻手指.gif

一定有 daddy初初嚟到擺個款係想長教咁 成日lum班fans又指下隊徽咁 但由上季中就開始痴q咗線 好記得佢話咩曼聯輸俾西維爾出局係正常

唔知摩daddy幾時忍唔住出聲

唔知有冇old news
原來琴晚朗隊去左BT講波

仲有....一日

普巴賽後講完野
Fb班撚樣仲係屌緊普巴

成班仲迷緊摩定智障

但都自己追番

迷摩:

原陣打番好 -- 都話班友之前專登hea 踢，特別係普巴呢條仆街早走早著

1月買人先打番好 -- 都話人腳有問題一早要買人，木狗呢條仆街早走早著

有冇link研究下

教到咁都仲有幫口講野
果班係咪真係曼聯球迷黎架

歌王雪到硬晒，希望夾番好同朋友隊玩彈彈波

fred 似重淆緊底
未適應

鬼~~全部都係鬼

訓醒又再開番個上半場來j

P仔琴日個球轉身
覺得佢踢法似ISCO 技術型翼

就算真係做戲都做埋俾你地睇啦
咁都要屌 真係痴線

冇理據咁屌，又學到野

反普班傻閪真係笑4人

其實我覺得佢似 碧咸果類，唔係純翼
但又派到牌，罰球出波都好撚掂

其實好合理 同連登屌摩佬一樣

借埋朗隊啦 反正更衣室差咁個大佬

V92 最尾追前四，4141都有form ，
放岩人放膽攻已經有啦
摩蛇進攻真係零

反普巴節錄....

有天賦又如何，有幾多場我能睇到踢到蹺飛天？我唔鐘意他！之前踢到pat屎咁，有人工收，唔專業，無passion, 你專心踢波，低調d先喇

我又唔覺有咁多隻鬼 你話一兩隻就實有既 真係咁多鬼既話唔會出現早排果幾場救摩佬既波 琴晚明顯戰術唔同睇落咪爽囉打短傳one two d後生球員實鍾意咁踢多過摩狗長傳戰術 跑動多左球迷睇落又會覺得好睇左

希望摩佬睇完場波可以反省自己戰術已經outdated 要改變下思想 始於係一代名帥 下場可以教好d

最主要係救過佢果班全部放後備
好難唔令人做鬼wo，出樹隊中場靠lin造波真心邊撚個會服？

喂 又燒埋lin

佢戰術outdated唔緊要，最大問題係佢人品
仲有佢果種鬥氣既心態，根本on撚9

隻鬼咪摩佬囉, 無左佢成隊波都翻生
搞唔掂班球員就係教練責任

佢有技術速度 肯跑肯死Lur 尋晚有幾球都俾得幾靚
希望新教練團幫到佢融入

好似有球直線比福 不過福唔入

希望摩狗落唔到班
條撚屌咪撚再破壞足球啦
屌你老母

我迷lin架wo
不過搵佢造波真心on9
Lin既波係要自由走位幫波間中彈一下波/遠射

搵佢黎造波靠佢創造入球根本唔係佢專場

換帥如換刀。蘇斯克查在曼聯的執教首戰驚豔無比，球隊收穫了一場5-1的大勝。比起勝利，更令人欣喜的是曼聯展現出的精神面貌，比賽態度和方式的改變。天空體育稱，曼聯就像變了一支隊一樣，變得更像人們想要看到的那支曼聯了……

這樣的一組數據或許可以說明，今夜的曼聯變化有多大。面對卡迪夫一戰，曼聯74.2%的控球率是球隊今季至今英超最高的紀錄；87%的傳球成功率也是球隊今季至今英超最高的紀錄；單場5個入球還是球隊今季至今英超最高的紀錄。值得一提的是，曼聯上一次在聯賽當中攻入5粒入球，還要追溯到2013年5月20日，當時是在費格遜執教曼聯的最後一場比賽當中，紅魔與西布朗踢成了5-5平。無論從哪個角度，我們都可以說，曼聯今夜踢出了這個賽季最好的一場比賽。

接手球隊僅僅三天的時間，蘇斯克查就讓球隊曼聯的面貌煥然一新了。其中最重要的顯然是對球員們態度和心態的影響。當球員們開心時，他們也有積極性在場上傾其所有。而在摩連奴麾下，曼聯隊內的氣氛顯然是陰鬱的。但現在，球員們都在玩了命的證明自己。用連格話來說就是：「今天小夥子們踢得很有活力，而且很快樂，很興奮。」

而從戰術端而論，蘇斯克查也並沒有變魔術，他只是讓曼聯找回了自己，找回了本色。首先，此役曼聯的進攻更主動了。蘇斯克查賽後表示，自己這兩天訓練課里強調的就是跑動和兩個邊後衛的後上。這一點在比賽中都顯示出了很好的效果。

此役曼聯中前場的球員都表現很搶眼。普巴徹底釋放了自己的進攻才能，靴里拉也時常參與到進攻當中去，就連連迪路夫也曾有一次殺到前場，差一點助攻拉舒福特得分，兩名邊後衛插上得也更加頻繁。在這摩連奴時期幾乎是難以想像的，摩帥對防守站位有著嚴格的要求，不但中後場的球員很少插上助攻，甚至翼鋒也要隨時回防來協助防守。索帥與摩帥的出發點不一樣，蘇斯克查是先從進攻考慮，而摩帥是先從防守開始考慮。

其次，曼聯踢得更靈動了，更立體，球員們的跑動也更加積極了。有一項數據能夠體現曼聯今場進攻的靈動性，曼聯今天全隊比卡迪夫城多跑了5千米，短距離衝刺比對手多了20次。一般來說，護級球隊的技術能力可能會差一點，但能拚能跑是他們的特點，但今場曼聯全隊反倒比卡迪夫城多跑了5000米。這其中與球隊大範圍的交叉跑位是分不開的，比如說曼聯的第三個入球，身為左翼鋒的馬迪爾出現在中路與隊友做配合，連格也頻頻移到中路來進攻，曼聯的位置活了起來，整個進攻也活了。而在摩帥時期，曼聯球員的站位都比較死，基本上都是孤軍奮戰，很難形成合力。

此外，曼聯明顯加強了一些小範圍之間的傳切配合。最經典的一次配合自然是第三粒入球，馬迪爾、普巴與連格在短短幾秒鍾之內，連續做撞牆配合，徹底撕開了卡迪夫城的防線。事實證明曼聯球隊是擁有這種能力。英超官方Twitter說這粒團隊的配合，幾乎已經預定了今季英超最佳的團隊入球。在摩連奴執教曼聯時，他更喜歡簡單粗暴的長傳球與不斷的起高球，他會派上費蘭尼去禁區內爭搶，這種打法不但難看，而且效率極差。

中國古代的道家講究的是「無為而治」。從一定意義上講，蘇斯克查這兩天做得工作就是如此，他不去限制普巴、馬迪爾的天賦爆發，索帥打開了摩帥安在他們身上的枷鎖，讓他們釋放了在進攻端的天性。同時蘇斯克查找到了曼聯的進攻的靈魂，找回了傳統，找到了曼聯的根。

也許，光從執教成績與執教水準來說，蘇斯克查並不如摩連奴。一場比賽也不在意證明蘇斯克查就一定能帶曼聯走出困境。但他顯然比摩連奴更瞭解曼聯的文化。摩帥執教球隊兩年半的時間里，從未試著讓自己的足球哲學更符合曼聯的期待，甚至不惜將雙方的矛盾和衝突透過媒體擺上檯面。而在戰術層面和更衣室管理方法上的的固步自封，更是讓摩帥成為了眾矢之的。或許這就是為何在們那裡陷入絕境的時刻，管理層敢解僱摩帥，換蘇斯克查救火的原因吧，換個更懂球會的人，至少還能改善一下隊內的氣氛，不至於分崩離析。而摩連奴或許還是敗給了自己的固執

所以我一直都覺得手上啲牌唔係咁差
趁呢1個月調整番戰術同練番好傳波走位
前4唔係奢望

剩係龍門球唔使一下斬上去比返個波人已經差好遠
尋日DDG係故意搵中堅比短 真係唔得先斬前少少比Hehe

摩狗你近況好嗎？
還在想念3隻手指嗎？

袋左2億港幣幾開心

可以再放膽啲 有人逼兩個中堅再收落去
不過一步一步黎啦

唔知今季有冇機會見到DDG做隊長呢

球十二碼如果比普巴射好驚佢又妹妹妹妹到炒

摩蛇覺得隊波防守差
想就算進攻變零都要搞好防守
但其實就係自毀長城
班友根本既唔識守又唔想守
最後佢地唔開心就到摩蛇仆街

藍作客諗緊印英超白字定金

金睇睇下又好似麻麻

傳緊狼隊想請佢教

Mata同hehe真係最投入個兩個

激情

真曼來

馬仔個球d波幾耐冇見過
雖然係對卡迪夫，但問題以前摩狗對榜尾都做唔到呢d波

真係一班老友咁

唔似某人打爆哂曼d 水樽

成班都係真曼

一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

係囉 直播時好似見lin問普巴比佢射

有撚用咩

記億中對上一次彈彈波入波係4:4愛記難尼果球

其實能夠做到進攻已經好好
今季期望唔會太高

公開處決猁狗

朗隊夠晒資格

尋日先睇返呢場精華

名宿都唔係真曼 邊個係

Phelan真係好重要 季尾千奇唔好比佢走
一係升佢做體育總監

正

Fred換福架wo
點樣直線比福唔入牙

講到尾 摩狗都係想呃解約金

btw martin tyler 原來係反利

9up過哂火

睇波個陣神志唔係好清醒 咁個直線係比邊個

朗隊真係好勁

Ching留返條生路啦

白Lin

三年前已經睇到摩蛇唔掂
今日代比人屈25既球員發聲

普巴根本係人民英雄
好多人就當佢25反骨養唔熟

印象fred都有比一個直線

FRED有球過頭好靚
LIN囉好D已經可以單刀

係反摩佬姐 尋晚跑得幾撚落力 又妹少左好多

佢曼聯fans嚟 好似

每入一球蘇sir都好激動
唔似摩狗入波都黑面覺得老奉咁

唔係，佢支持 Woking Fc，一支低組別球隊

其實最簡單既一個道理久守必失
場場係咁踢個波比人攻我地
邊有可能唔失波,防守壓力咁大,分明玩9 D球員
進攻就係最有效既防守
不過摩佬條ON9 唔識 仲係覺得一隊波要搞掂防守先好諗進攻
防守再好 都係得1分,要識進攻先會有3分

摩佬條撚樣注定要被淘汰,強隊唔會需要佢既足球
中遊亦都唔會玩大巴
護級隊死守都只係最多幫到佢地拎1分
睇下黎緊有邊隊唔識死搵摩佬去

雖然摩蛇係玩政治
但普巴唔穩定既問題係要正視
頭季半老係摩蛇契仔，都係海鮮波
望就望進攻足球加蘇蛇可以令佢好d

後場帶波俾直線再跑到十二碼點等執雞or橫傳

第一季馬黎 朗隊唔知佢係邊個

仲未慣曼聯既領隊個樣咁慈祥咁cute

kimi:
蘇斯克查，呢四個字今晚照耀左整個球場

蘇斯克查，呢四個字今晚重新燃起一眾紅魔的火焰

蘇斯克查，呢四個字今晚響遍全球曼迷的心

費格遜的光輝年代，球員對足球有無限的熱試。
費格遜的退休，就如一個國家的帝王退下來，紅魔失去一個燈柱，失去左一個靈魂。

之後中間走過的有

耕田的莫耶斯
釣魚書生雲高爾
捉鬼天師摩連奴

三人的敗走，係咪意味紅魔的終結已經係不能阻止的事實？
係球迷即將失去希望之火時，費格遜播下的一粒種子，終於成長歸來！

蘇斯克查無騎白馬，手揸神劍，亦唔識用魔法，係無耀眼的獎杯和成績的護甲下。佢只係帶住一條問題，一塊朱古力黎到更衣室，「你喜歡足球嗎？」，然後淡然咁走出更衣室，與年老的職員聚舊。

呢一條問題，看似簡單，但有住無限的魔力，佢重新點燃戰將的希望之火，打破紅魔近年的枷鎖，呢一刻就好似人在缺氧的情況下，突然能夠重新呼吸一樣，呢一秒「我回來了」

係 1:5 碾壓式的比賽後，我們收到了費格遜的聖誕禮物。

蘇斯克查的回歸敲響左及時的聖誕鐘聲，亦敲響英超前列的喪鐘，一遍紅色暴風將吹遍全英超，甚至全歐洲。

白lin有顆進攻的心 即刻覺得佢好左

曼區都無人J啦果時
個個以為佢黑b

椰子都好cute呀

法國黑碧

呢個真 第一場即刻收所有球迷皮
真係多謝v92

射左thx

都唔係嫁 失波佢有黑面

椰子 斬.gif

Football heritage

V92: Ford ma lin shaw hehe

對卡迪夫仲係摩佬帶實輸撚埋啦...

本身咩文黎？

痴撚線 丁到虛脫未

又太誇張，1-1啦
最多贏2-1咁囉，但worst case 輸 1-3

感動嘅係
禾地9up界嘅引路明燈 拉鳩番黎了

其實記得當初買翻黎都話佢用波好 但速度慢同過頭波係幾大問題

摩蛇:

卡城手留彈咁勁, 等我出哂爆炸馬迪美禮+三中堅出黎針對性部署先

體質仲係好大問題

妙計續約ddg

英超習慣左大隻中堅

lkk 山狗做後備算啦
馬福連普巴hehe夾到呢

呢個聖誕怒丁so sir

sob先講完對面大隻所以唔同佢地玩高波
如果係摩佬應該出哂全部高佬

其實有冇需要冬季再買個頂級嘅中堅
例如拿坡里個Koulibaly

夏天出左9500萬都唔撚賣

其實真係值95m咩

做多左啦 清

唔知啦
木仔出過呢個價 人地唔賣姐

我覺得唔洗山狗吊波比lkk 要打地面波唔會有問題 阿記打左咁多年

追 toby or de ligt啦

呢件好撚勁

尋晚都好大問題， 幾下過頭爭啲出事。

不過終於見到下佢啲所謂傳波用波能力， 屌那星個時摩狗買佢返黎話佢識用波， 我睇撚咗年半， 用條春呀用， 拎住個波好似拎炸彈咁， 所以抵你死ga 摩狗

好耐未見過我曼後防係會殺埋上去 入撚埋禁區 琴日白lin有兩球係咁

我覺得等好 夏天2500萬Toby

Yes De Ligt 都好 新金童

下個1001我開

琴日梳真係play without fear 係咁搵普巴同馬仔配合 之前摩狗係度d傳波永遠都橫傳俾馬迪 一係就回傳俾中堅

唔好打得咁西利
對P$G先係真正既考核

預左輸 考條春咩

但我覺得會爆冷複製車仔13年奪冠啵

你都on9 你邊撚個

希望黑木今次冇用粗體就唔會燈到So Sir

no ff pls

你又邊撚個啊？
帶眼鏡既靚仔

假曼?

入倒8強已經j die me la

...一條心支持
純粹覺得有可能姐
唔係下下悲觀主義先係真曼既

搶到你咪開

咁就唔關我係邊撚個事啦

Po霸

下個1001你開 一定你搶到？

有信心=/=一定搶到

琴日 係連大家都話垃圾既一代都有窩利呀

咁都有得狗咬狗

咁你就收住嗲先啦

你叫fosu mensah =你一定係fosu mensah咩
On9少陣

OUR FULL-BACKS WERE KEY
“We had a little session yesterday on the patterns of play and we wanted Ashley [Young] going forward and Luke [Shaw] to support Anthony [Martial], because he's great one-against-one, and Ash on the right-hand side too. It worked great today.”

諗起有馬普梳喺左邊 馬仔HOLD住個波 指向前面見梳衝入去

但阿sir講過，進攻可以令你贏比賽，防守可以令你贏title

利狗買完雲狗都upgrade 哂成條防線啦

你自己柒撚左就收皮啦

goodest logic

十角好球！

但唔係場場守架嘛

花式推po

睇下點

1001